（即時）《鏗鏘集》播緊上年元朗7.21恐襲，大家要保護受訪者

上年路過，背脊被打到開花嘅廚師蘇先生受訪
姓鄧嗰唔認「廈溪」嘅白衫人同佢地有關
有晒片都唔撚認，仲賴人地冒認，插贓嫁禍

推

仲要入鄉訪問

元朗姓鄧嗰班！

記者好癲

黃廣寧！

推,保護姓鄧既

又賴林卓廷同黑衫人
死士做戲

元朗姓tang

求真，實事求是

咁快半集

同場加映

屏山文物徑，包括鄧氏宗祠
係時候去大西北遊山玩水啦

冚家鏟

葉虎

屋企有電視唔得閒睇都開住谷下收視先
陣間yoututbe睇翻

推上去

仆街兩個記者好危險

記者逐一接觸車主

分膝條！